2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(7)

唔好用VPN上森林

總之咪撚再問點解用唔到個優惠碼
一係你蠢 一係Alexa有心玩鳩你 你去搵返佢算帳

慎防佣金狗
Amazon有tag=就係Affiliate

lm

Lm

Iloud 揮手區

5900x 入左amd store 都唔見link

嗚呀我支黑條呀

iloud, u 嬲

開左prime trial但全部prime reading都要錢

咁又唔使

ipad ipad ipad ipad ipad

s6 lite

終於買到U嬲喇

5800x ?

買到，不過食唔到直送平15

好快肥花就會有現貨 加多一兩百就得
見到開始有賣緊970 EVO Plus

冇冬天既聖誕

記得$2200 970

IPAD 8有冇可能2000蚊內

970 EVO Plus 任撳都拎黎賣
搏水魚咩

邊部？

iloud又轉唔到繼續玩

我之前都係
玩多次入返code,取消返之前張order~

dc已經賣緊幾日
但又寫明美馬
想釣水魚

即係咩？

試左2次 買$50GC 送$15,
2次都話懷疑帳號被盜 cancel order

真係會有水魚上釣㗎座長

你香港地址直接add to cart ?

s6 lite可以搏下直送hk
有無無啦啦會chok到

不了 我先唔做水魚

我都見到，但狂撳都係冇

90.99 tim.
不過買唔到.

又冇晒了?

美國本身自己人都mon緊

黑RAM有貨
搶多左條
有需要叫我

黑條get

iloud聖誕先送到

yes

依d機wfh開zoom一流

Fire 10 enough

加油 我禁多幾次成功左 不定時

大家有冇keyboard 推介?

有無師兄想要紅條 搶到黑條唔想要紅了, 原價放

我default 香港地址，剩係見返個third party seller

呢隻應該做到完場啦
最後搶唔到先入都未遲

當聖誕禮物，話時話用黎喺電腦睇戲掂唔掂架
因為冇乜研究過對喇叭

try?

5900x 起amd store連link 都冇嘅

都係轉唔到hk 你點玩法

原來已經有野平,唔記得左mon

原價使撚同你買 仲要喺bf post 問

推得好快

我開頭第一次禁到199 但唔係直送要集運
比左錢取消佢 再捕下又睇下PO 隔一陣就再出199直送香港
禁左佢都係SET左美國集運 後尾再改單 成功

上埋熱門

諗諗下都係取消左對連登喇叭
啱啱九月先新買左另一款又唔太差（木耳）

頭先佢地爭崩頭果個就係你放返出黎

買S5e算

佢原價個意思係買返嚟個價呀?

咁你食唔食到HK15 個code ?

留名

買入價都係啦
有嘢要換直接自己退美馬
到時有問題唔通搵番佢咩

LM

跟住就會好快有人入嚟屌呢度好多森林PR

食唔到 禁左先

點解AMD既U個價可以企咁硬
mon左個幾禮拜都完全唔肯減價

反正都大把人買 根本冇需要減價

新野唔減是常識吧
仲要連5800X都搶崩頭

nas 無平..................

我講緊3000系

幾時到logitech 減價

NAS香港買啦
好撚易壞

g29

3000系有去過上年最平個位
3700X都280鎂
係3900X呢D企得硬左D

有無人知macy’s點先比到錢

我想買MX 嗰條line

我睇駱駝，3700X有去過260鎂
Reddit班鬼佬都屌哂鬼，話bf仲貴過平時

對手唔生性嘅時候冇需要減價都有人買 得對手生性先考慮減啦

今日屌到張RGB 黑3600 16GB x2已經好滿足

買唔到

今期無人講連登枕既

應該無

冇人講你咪........

我都想屌返隻MX 3
btw 2S UK有折

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

我連link都揾唔到

5900x

3600c16 16x2 幾錢？

想屌隻vertical mouse係office試下
人老對ergonomic既野有興趣了

性價比好低wo 5800

179.99us

下晝講咗啦 黑森林嗰邊做緊特價

請問 Iloud 係咪就咁轉插就得?

google下應該搵得到code

美森?

用緊好正

而家大家係搶緊3200定3600

有咩好講，唔存在啦

32gb 3200 91usd

3200個隻

個價企得好硬

德森

藍牙耳機 1K都無個正常選擇

屌佢老母講撚左成個晏晝依家入嚟就掉低句無人講

有冇broncolor 燈具

仲諗緊買咩俾女女做聖誕禮物

Apple所有野一定唔運香港

咁唔計code
rgb 3600 16x2 個價都唔係平香港好多咋喎

要買嘅之前都買曬
肥佬唔識買衫係唯一遺憾

喇叭 B07W46668C
有冇人買左?

咁好過係香港買

我覺得今期買碧咸枕好過 肯定舒服過連登枕仲要top seller個連登枕好多一星評論兼且又加咗價

唔知點解我都係

我唔係要自己賺到盡
我係要唔比一蚊香港代理賺

點樣先叫正常

屌你原來bf post去咗硬件台以為冇人討論

今朝8點幾先講完已經買左

乜需求都唔講
淨係真無線平日1k追下po都大把唔差選擇啦

S6 LITE同搶IPHONE甘唔多
勁快就冇晒

Btw,HK15係咪要指定貨先得?
我用佢The promotional code you entered cannot be applied to your purchase

做唔到直送..

德國點運返黎最平

遲你一日買
21~28
原 31/12~8/1

自己電話用三叔 想買部ipad 玩下其他系統
不過ipad冇咩點平

有時會cut單

舊年個部IPAD2019平好多
19XX到就買到

當你在買東西之前想徵詢網友的意見，比方說，你想買耳機然後預算是三千元，千萬不要說「請推薦我三千元以內的耳機」，這樣你只會引來一堆人說「再加一千有更好的選擇」或是「都花這個錢了不如直上OOO」之類的發言。

你該做的是公開表示「三千塊以下的耳機都是垃圾！不服來辯啊！」，然後就會有一堆人為了證明你是錯的而瘋狂推薦三千元以下的高CP值優質耳機。

不過我俾完錢美國轉香港地址

買咗三叔平板嗰啲自己留意DNS送中問題

好冇人一齊買碧咸枕

潮流台都有一個

舊年miss左呀屌
今年好想買到

今年我自己未見到住
希望正日會有平啦

點會唔得

明明5600x同5800x周街都係 森林又唔係特别平
都仲有咁多人都mon住Ryzen 5000

MR9600 個價幾靚
不過而家隻R7000 未壞
未有藉口換

Mon 5950X 都 mon 死

我想好想知點解我唔得
次次去到比錢個頁想轉返香港就轉唔到

連續比人踢爆2次我屌

會唔會有iPhone 3合1無線差電推介

噉我又未試過喺 Amazon 買 iPad

想知買果時一直都話唔送香港
然後hea 多陣先再mon 下
又送香港 就即刻買啦

mon 多陣啦

wont give up

你default set香港地址？

yup
咁我買開既野都送香港既嘛

之前香港買左行貨, 都唔錯.

add咗好耐都入唔到cart.

散件咁買香港個D鋪做咩?

B01HETFQKS 點睇

公平咩

RGB黑ram大貨放題

fuck your ass

再買落去，今個月白做喇

碧咸枕made in china

快d 訓多d 訓撚死佢

想問下Walmart 係唔係比唔到香港信用卡？
試左幾張都cancel我張單既
係咪個billing address 要打返香港個address?
唔係打轉運個address?

billing緊係打香港

你去屌Alexa 唔好屌我

香港d 垃圾腦場個個唔散買仲要加錢

搵柒買咩，仲要5800 腦場咪又係無貨

點呀撚樣，買咗乜嘢？

冇野想買

我一早已經request 左refund 純粹睇下有無師兄買唔到貨 / 唔想自己運返黎就可以原價放比佢

又唔係要呃人, 唔知你起哂鋼做咩, 係咪以為自己好醒

想美馬入 AirPod Pro
求屌醒

點會屌你
最中意睇人on9

用緊 B&O e8 都變左磚啦🥲

真

有冇人美森用red card 買超過五日仲未見回贈？
16號買今日都唔見回贈

扣咗數未？

扣左，16號扣數，17號記脹

會

Google - Pixel 5 5G 係bestbuy 有冇巴打知 寄唔寄香港/集運, 同時可以用到香港信用卡俾錢?

BNS肯收 不過唔收香港卡

可唔可以直運香港" adorama"

可以 要加錢
岩岩落左單 但佢係backorder

試吓打上去問吓

電壓唔啱啊

變壓器

千七watt變壓器仲貴過部野

驚你中伏啫

冇位擺冇買

1700火個火牛大半個鞋盒咁大, 約8舊水左右. 千其唔好買好細舊果d咩電子變壓牛, 好唔穩定跳一跳你件電器即時gg.

如果唔係變壓器問題嘅話我琴日應該屌左個fellow手沖壺了
fellow官網8折，好多野都比人搶晒了

咁不了

S6 lite又有貨

ssd都唔ok咩
真係唔需要就入盒當usb手指

headphone都有平
lodge煎扒一流,個價合理

鑄鐵鍋 Le Creuset 同staub鍍左琺瑯反而唔太好
因為琺瑯壽命差

lodge一流

我用緊staub同lodge,呢個係小小使用經驗

唔係日日用 好撚驚佢生鏽

$50 off 點拎？

唔會
生鏽通常係班友用來蒸野蒸走油膜

你照說明書個開光方法做
頭幾次煎多油的食物就得

煮完就用溫水加刷刷,唔好用洗潔精
-----------------
上油可以用蒸完野的油加落鐵廚具開火
唔洗用新油

你係被選中既細路

啱先全部試晒
除咗入錢同買gift 卡全部都fail

S6 lite 有貨但冇左減$30 coupon

play music個offer係play完music即刻會收到email?

啊 古惑的黑條又彈出嚟
跟住又喺我眼前消失

英文live chat即時架

入左手

兩腳wo
好咩

你要執啲咩

抱歉，此商品無法寄送至您所選擇的地址。了解詳情。。 您可以更改送貨地址或從您的訂單刪除此商品。

你要16x2?

Ram ssd都推咗幾個post 不如你諗清楚要啲咩先

又無左貨

btw 30 coupon入咗cart可以繼續用

2個都有 lc好用d 唔洗理咁多保護
要愛錫就去唔到粗用原意

弱弱再推

柒頭

S6 lite求你比多次機會我

不過太貴

iloud點樣可以送香港

即係lodge唔岩煲湯？

買隻鑊蒸魚求推介咩牌子

Same same

蒸野就唔好
湯有油份,煮肉類都係

chromecast 有冇特價？

有

Sorry 想襟正評 襟錯制

直接上amazon search應該快過係到問

類似呢類款的不銹鋼鑊
當然有時都有鐵炒鑊送埋一樣size的不銹鋼蒸盤,都可以考慮

我見 google store / bestbuy 好似 49.9
好似同平時一樣？

G9 香港買唔好咩
有保仲要有野送

有咩事上黎 諗起都肉痛

每年都有人博送mon無出事

再等下啦

而家先黎求list

次次買完$50 gift card
都話我帳戶有問題要reset pw, 仲取消埋張單

試左3次

你有留意開就唔遲

伸手黨路過, 其實有冇唔係tech ge 野share
好掛住連登枕

預計配送日期： 十二月 23, 2020 - 十二月 30, 2020
Samsung 三星 Galaxy Tab S6 Lite 10.4 吋,64GB WiFi 平板電腦牛津灰 - SM-P610NZAAXAR - 含 S 筆
Samsung 三星 Galaxy Tab S6 Lite 10.4 吋,64GB WiFi 平板電腦牛津灰 - SM-P610NZAAXAR - 含 S 筆
US$249.99

屌仲買唔買好

煲

落單啦 我早兩買都係咁
依家到香港

琴晚買左見冇coupon cancel左

早兩日買而家到香港?

屌你老味

巴打們有冇運動手錶推介
1500港紙內，要度到心跳同睡眠監察

好過你人手搞return

手沖都用電架咩

好多都係電水煲咁 仲有恆溫功能

掂啦快啲搶
照慣例應該下晏就冇貨
快啲落單!!!

headphone
個價仲喺度嘅

窮撚表示買個高功率3000w 可調溫度有恒溫功能電水煲算## 四百幾蚊同千幾蚊既分別真係唔細

其實係咪得我買唔到

邊隻
g533? x2hr?

禮拜一凌晨買 琴晚到咗香港

邊間ship?
星期六買仲係美國游走緊

巴打我都留意左你好耐
你仲未買到

入咗sfl就等於成功咗一半coupon都幫你save埋

謝巴打
呢隻都係考慮中之一
另外巴打點睇garmin instinct？

dt 990 pro

LM先

C18係主因

我次次一行開 就有得買

咩價

買連登ram 好過

Free shipping by amazon
佢落咗sf

1.1k

你有性趣？

隨心算啦，我都未買到頭先差臨門一腳比錢

岩岩上去睇見到無貨，而家仲有無咩地方平過Amazon 199$

lodge係咩吋數先抵

買唔到就香港買s5e
2500樓下一部

我幾個月前係studio a買都係千六蚊...

己經好多headphone

但有

新蛋有2tb adata sx8100 好似都減幾多下

本身喺amazon買已經平過喺香港買，依家仲要有discount
可惜件貨爛鳩咗

會再送架啦

我仲有另一張單又係幾日都冇update過，希望唔會又爛

今年連埋運費 係香港官網買dyson都差唔多咁

而家變左298..

想買對kef lsx但又怕集運整爛

298係third party

同埋對野都幾重下

連登ram 次次補貨都入唔到cart
要直接買

有無按摩槍推介

KEF = GP Audio 不了

其實sfl有咩用
有件item入左cart然後冇貨去左sfl
同冇買到有咩分別

Sfl可以直接走去check out
會快過係商品頁面入少少
同埋通常有貨既話sfl會快過本身既商品頁面有通知

係Amazon買野 place完order
remove走張卡 得唔得？
定要等佢 confirm扣左數先（即發貨日） 可以移走信用卡資料

你要tracker 就charge 4，而家9x usd
Smart watch 直接s6 apple

用里數買好過 同好重下

10.25" 但而家冇平

同級？? 咁緊係P5 gogogogo

等緊10tb以上既外置hdd減價

暫時個價同香港都仲係差唔多

今年好似無前幾年咁熱鬧咁

唔好意思
想問如果買電器係咪最好上英森? 如果美森係咪要轉插同電壓唔啱容易壞?
(想買dyson v8 absolute)

點解你要咁不孝

都係買唔到warmart
有冇巴打成功買到Walmart 出到貨？

佢次次都話Unfortunately, our credit and fraud avoidance team flagged this order as unusual, so we had to cancel.

Billing address個電話同country 打唔到外地資料 所以亂打左關唔關事？

唔係牌子問題咩

點解你咁撚懶睇都唔撚睇#1呀

亞洲一律建議買digital slim

唔好答佢

B08FF3BDW5

Caldigit
Made in Taiwan
自己買條type C線就搞掂

訓練吓啲仆街入Post要識睇#1 & 置頂

隻紅色staub 都冇埋free shipping 早知琴晚買左先

係

ILOUD-MM
Ships fromShips from IK MultimediaIK Multimedia
Sold bySold by IK MultimediaIK Multimedia

唔係ships from Amz 了

等下又會有既啦

係呀 所以轉唔到直運 唔知等唔等到ship from amazon

仲未見WD Seagate堆HDD 減價嘅

諗住買支平平地既入門試下咋

[member]有冇巴打用過依對speaker插落電視當external speaker?[/member]

未開始都開到7都話冇

有冇hdd係win/mac通用

請問依家個promotion係咪已經完左
定係好似入credit card咁抽獎😢

仲有喎

Tempur今日轉左另一隻枕做減價 有無巴打試過？

淨係講部三叔都爆左幾個po

邊度平邊度買唔好諗咁多

邊隻？

唔該哂!

今年真係得ssd想買，但1條又未夠150，未必有hk15

等sonicare

等我仲專登上去睇左一轉...

收到條970 evo plus.. 又話下個禮拜1先到 早左成個禮拜咁濟

可惜BARILLA唔直送香港

ilound居然唔送HK ?

比佢從購物籃彈出黎, 有冇人放?

點解嘅？

利申：想買dyson

咩promotion先, 呢句係話你唔合資格咋啵
未必關完左事 可能係你真係唔合佢個要求...

今年ipad咁貴既？

想買iPad pro

做乜個個候住個speaker?
好正架？

呢隻5.1 好似幾抵 有無巴打用過？不過無直送 集運個價應該都幾貴

電壓係咪岩香港用?

至少 25 鎊

真心重到喊. 最好有心理準備. 唔好買完返屋企拎到斷手

呢d 牛龜咁重...... 唔洗考慮啦

仲想送比老母TIM

EMAIL再另外話我收到10蚊credit因為Back up photo
已經唔知邊個打邊個優惠黎

想問下咁多位巴打Gift Card placed order之後幾耐先收到
我落左order成2個幾鐘都仲未收到, 信用卡又唔見佢扣數
佢official話<5 min
(埋單個時見到頂上面有句50+15個promotion)

睇prime video果個既話等左兩日佢先話我有

其實咁耐以黎除左Order confirmation同delivery之外冇收過amazon email
都4,5年

等左一日

我都係
都係突然今次無啦啦話叫我back up下相
然後先有第一次呢D任務

岩岩買左，幾分鐘就收到gift card

有冇巴打有sound bar推介? 想買比男朋友
Budget ~$2-3000

試下咪知

(2)到(7)都未搶到s6 lite

買野之前建議大家睇左fight club先
睇完個人會清醒好多

日日都有巴打上岸，你衰咩

下 都係星期六買但係貨都未出

#1

買個額就即時
15就等幾日

你係講緊張card code send到你email要1日定係講緊個15$ reward

無玩開

張信用卡即時扣左數?
買個陣有無填到個送$15 discount code?

第一野㩒落去已經要你填美國地址啦
有咩好問

我都唔知
我都係見到有巴打介紹the boys
我睇左兩集 過左兩日而家先收到

ignore我, 岩岩先睇到係UK

個reward
gc好似過左幾分鐘就有

我試左3次
3次都取消我張單，話戶口有可疑活動要改密碼

Hello,

We believe that an unauthorized party may have accessed your account. To protect your information, we have:

-- Disabled the password to your account.
-- Reversed any modifications made by this party.
-- Canceled any pending orders. You can ignore any confirmation emails that you received for these orders.
-- If appropriate, refunded purchases to your payment instrument. However, we recommend you to review all recent activity on your payment methods and report any unauthorized charges to your financial institution.
-- Restored any gift card balance that may have been used. It may take 2 to 3 days for the gift card balance to be available in your account.
--Disabled the Two step verification in your account if active, please reset on Amazon and enable if appropriate.

Please allow 2 hours for these actions to take effect.

After 2 hours, you will be able to reset your password and regain access to your account. On the Sign In page, select "Forgot your password?" and follow the instructions. If you do not have a phone number in your account, we recommend adding it by clicking "Account Settings" on our Help page:

幾分鐘先扣數，扣左數check email 就有
我冇入code, 買之前按左個check box 自動apply 入account,買果時都有話遲D會收到$15

thx

呢招唔知幾時玩爛

佢未出貨唔比你改就系統定左唔比你改
冇話咩玩唔玩爛

未架，間嘢同森林講唔送香港實有原因
訂完之後利用森林個出貨前改資料呢樣便利嘅機制兜個圈改地址咪睇下人哋幾時會改囉，都唔係第一次網購網收緊機制

買完野唔記得咗用HK15有冇得叫cs幫我加返

直接cancel order, 再買過, 會唔會快d

Cancel order 再落過啦 如果未出貨

希望有D平價電話買

lm
不過睇得出巴打好燥底

我都想執部機dl安心上路app

唔係講笑
有啲想以後底板同u都係Amazon買埋
每樣差幾舊/舊幾水加加埋埋都可以再想多個grade/平成千

t&c 點寫

所以得個想字

iloud又無得直送香港了

點知我琴日轉極香港都唔得

如果咁呢

我都係
可能set錯setting

咩係Courtesy credit

琴晚加完新信用卡無反應
無send電郵嚟話有credit

連登仔必買item

冇特別mon 架，撳下chok 下就成功買倒
不過隻iloud 諗諗下買黎冇乜用，想cut 左佢

係重但真係好用
炆野快入味同淋

我都係
早幾日去剔返收promotion 啲email 都係冇

唔得

The boys好撚正一嘢追曬

想cut邊隻

可能你試完，
唔同講法

iloud

有可能同貨物出入口license 有關 到時搞到美馬比人告就好笑

可能佢睇到你user name

淨係大貓卡再九折都秒你啦

寄香港定集運

香港地方細，體力唔夠鬼佬好
想你女人多啲主動吸塵搵支輕嘅比佢
吸水比唔上v11,同v8差唔多，齊頭（led長頭正）

我外國住都特登訂slim 運去我度，條女多咗吸塵

好想買野
但係又冇野岩用

咁你收返埋張信用卡

唔好cut
我買唔到直送既話就靠你

[member]請問美森買嘅話 香港電壓啱用？[/ member]

唔好cut 啦
依家冇左直運睇下有邊位巴打要讓比佢好過

好似唔係

有乜ram平？

我20記帳 到而家都無
上一張單隔日就有
過多兩日無要打去問

想平平地買個sound bar,sony s200f $128抵唔抵

仲等緊waterpik 點解一直都唔減

90.1

應該計3磅掛

#1有講

你自己留意返部機咩電壓啦

自己碌去下面睇下description有冇寫/有冇人問好過啦

想買iloud好耐，最後都係miss左

成功將垃圾桶容量增大。但個原裝SSD放唔入個外置box因為唔兼容，要退貨。

點睇

有冇人知道s6 lite 30蚊優惠券係邊到拎？

買轉接頭唔得咩？

被選中嘅細路先會見到

唔該晒兩位巴打

不過入得遲，又冇晒貨

多人買既似係970 M.2

冇人買tab s7?!

加骨

8+256 4千港紙

跟住cancelled order

聖誕掛隻襪係床頭

用唔慣ios

信用卡-$$是咪入完張卡就即刻有？

我就係用緊ipad 頂唔順轉android
我電話都係主an 副ios

To be fair 依家通常有星期六上晝同油尖旺pick up係方便左嘅
有幾間代理其實服務都幾好 同埋冇咩水位

不過聯強放低件嘢次次個幾月先比返我
我自己去寄 係屋企等收件唔好

買gift card之後收到email話有suspicious activity比人lock左account

email話要打電話去recover, 有冇其它方法搞，唔想打長途電話

無線叉電有冇介紹
想買黎做禮物

變左聖誕禮物

想問下S6 lite 冇任何code 減，US$249 有免運直寄香港仲有冇人衝？

諗諗下我買fire hd算了應該好少要用s pen

我係12月尾先到，想問下點改地址可以提早出貨？

Black Friday不嬲都多件
年頭運罩個陣係比BF更加痴線

ASUS D 板壞左有無RMA?

我自己都諗唔到幾時要用到枝筆

fire hd都夠我用

但好似好多人見人買就自己都狗衝

要寄返去當地搞

Fire都冇直寄

同埋今年fire 7同8竟然仲未減

我都想買塊ASUS B550 底板,但食唔到個優惠

幾時有

無

仲未買到s6 lite

有無 Enterprise hardisk 抵買

聽講哩支嘢都好受鬼佬歡迎，有啲都突登喺亞洲ship返去

想問下Panasonic鬚刨 lv65同67分別係邊？
之前99usd係65？ 見依家變左139

岩岩iloud有得fulfilled by amazon 又無了

終於買到直運

上2個post講過 有巴打post𠵇youtube link

後悔唔早d落單買紅煲

個個都買，你唔係唔買下嘛
利申今年bf冇嘢睇啱

原來比你禁左

齊齊後悔緊...

本身啲料平姐 連個芒都係膠面 唔係大猩猩玻璃

個優惠唔係個個有？

我同你相反, 揀無可揀先用ipad, 我唯一一件蘋果產品, 電話全an

想問下Bitdef
本身重有半年到期呢家買完入Code
係自動扣哂半年先用新果條？

賣晒？
尋晚落左

$299 但要代運番黎

今朝冇咗免運費

慘

BF無理由唔買oculus quest 2 家居必備

有平？

日森有水晶球特價，仲有四葉草花

屋大吸塵耐hold v10個啲好累
而家配合吸塵bot(吸空曠地方為主）啲多嘢同窄嘅邊位就digital slim吸

唔sure

哩個正 仲有¥200 優惠
買定就知星期五有咩再減

自己上啲combine件網啪入去咪知相容性
根本9成問題直接google頭2個result已經希答案
真係搵唔到再上嚟問啦

有冇平平地既電腦喇叭推介

有無吸塵機械人推薦

又幾靚 唔知有咩音樂呢

啱曬呢度啲清

買到喇

仲有馬可以揀

可惜冇免運費

我就係想買ASUS 塊B550 TUF GAMING B550-PLUS (WI-FI)
都平唔到,同香港差唔多價, 京東同淘寶買仲平過香港同Amazon US, UK, JP

我唔明佢點解唔直寄
明明有時又肯

日森本身都無免運

唔好買支那brand

Lunch個陣見到apple watch s6 360usd
即刻買左

YouTube大把
我十年前都係咁砌第一部

ROG 版係唔係多左D 燈, 好似同TUF 差唔多

屌你個Bose，原來好多refurbished黎

月頭係美森買左，蝕140

無啦啦㩒到s6 lite 明明想要iloud

見到呢三個優惠不過全部都唔啱用

我禁唔到呀

以前罩po練返黎既第6感

其實有無全球保？
另外好似唔直送hk?

見到了,不過無直送,我等多陣

關鍵部件5600X 同 SFX牛長期冇貨

條野都幾重,集運未必抵?

巴打,知唔知依幾日有無試過直送香港

見amazon推e5

牛有，但貴過香港

呢塊平香港唔係好多

美森直送而家好恐怖,順豐連單聲都無,早咗5日嚟
快到嚇親我好在係屋企

仆你個街 個時間差咁遠 點預

照對比就應該67比65高一級

sfx牛唔使諗啦
有貨好買
睇鬼佬講sf750外國下年二月先補貨

即刻無哂

見佢寫6.x lbs, 我估HK$200 運倒番黎掛

有希人會買 bitdefender 既 total security
39.99 再減 15
5device 一年
好似好抵屌 平均一部 40 hkd 一年

大把集運有得報價
入晒長闊高重量就知運費
自己計下咪知抵唔抵

最仆街順豐連電話都唔打個嚟
同埋我諗係bf前儘快清件先咁快

Sf750 香港係咪都無乜貨? Amazon 買貴香港一截

巴打點改運香港? 我係ORDER個到改佢唔肯

有，今朝凌晨落單但冇左減$30 code, 有d 嫌佢貴

依家有free to hk
即刻買完再del舊order

今日收到佢email, total security / internet aecurity / antivirus plus
每樣都係19.99 一年

上去hkepc睇過 應該係關稅問題所以貴咗好多

2年好似抵d

Bf d出貨速度快到嚇死你

琴日7點落單，10點就扣數出貨（英森）

戶口email

買呢塊平香港3百幾, 粒R7 5800x 又係平香港3 百幾, 平到D 錢夠買個新機箱

點解我打自己email
隔15分鐘就會比人block account 要reset pw

evga好似都有sfx牛

集運都係幾十者

有冇人星期日order 黑ram
星期一朝早就出左貨 然後個tracking就卡住左係第三格到兩日

官網？ 我呢個價amazon 見到咋 諗緊好唔好轉會 而家用緊nod

仆街on9到 又要再訂過

開左VPN？

Amazon

你live chat叫佢打俾你囉

可以直送呀

搵唔到live chat 粒制

條款寫明

有冇人留意

美森sf750差唔多300舊水

2年usd55-15好似抵啲喎

好彩仲cut到單

㩒㩒下 norton 360 deluxe 重平
5 device 1 年 19.99
兩個揀邊個好？

我都諗住轉但搵唔到

32吋三叔4k曲mon279.99要轉運

唔易撞爆咩

我100 賣個salon 用既比你都得
買左個AMIKA 同埋DYSON 之後, 個舊風筒掉左佢又好似好浪費
個陣買都過千

官網咁買應該最抵

美國地址

de有平...但運費佔1/4

自己諗

CAD$19.99 點禁岀黎？我見BF discount 都要HKD3xx

Code: renewal-exp-ts-bms
然後揀CAD 俾

有平仲唔收運費 有古怪

Ax58bt 岩岩買左唔錯

無塗層嘅鐵鍋靠面層油脂做保護
用完襯熱清水洗或者煲一煲滾水再洗
每次用完都要抹返油燒紅佢等佢索返
係好煩但養得好係唔會痴

s6 lite個cpu咁廢都咁多人買

因為支筆 同 人買我買

搵左幾頁砧板同平底鍋都唔見有平

似係人買我買既佔多

我都想買呢樣

睇片睇電子書要咁勁做乜

正

重講新蛋

今年想買家品多 追曬7個Post都係電子野

你現在聚腳在硬件台

邊度買? 我見森林冇平喎

Thanks 巴打

想問下Holiday App offer 1 要點先用到?
用左app 黎買,但係見到有減到?

正！巴打
圍埋HKD120左右

你入去嗰頁合唔合資格先
唔合資格冇得搞

2020 Black Friday and Cyber Monday 討論區(8)